解放軍唔會出兵!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

講得好明顯 解放軍唔會出兵